林鄭競選顧問排頭位查閱曾俊華提名名單

特首參選人曾俊華今早到選舉管理委員會提交提名表格，報名參選特首，另一參選人林鄭月娥的競選顧問何民傑於選管會外排隊查閱曾俊華的提名表格，且排在頭位，比所有傳媒更快。而林太則透過競選辦指以「平常心」看待曾俊華遞交提名表，稱自己將於下周初公布政綱及遞交提名表格。

何民傑強調自己只是普通市民，不是為林鄭月娥查看建制派中有誰人提名了曾俊華，「今日來就是普通市民身分，同大家（在場記者）一樣關心」，又指林太沒有叫他來。被問到查看提名表格有什麼作用，他自言關心提名，稱是純粹普通市民的關心。至於會否把提名資料轉交林鄭月娥競選辦，他說是自己興趣查閱。

被問到稍後如果胡國興提交提名表格，他會否再到選管會查看，何民傑指屆時再考慮，表示自己並非只關心曾俊華的提名。

何民傑是現任西貢區議員，曾擔任時任立法局主席黃宏發的助理，在林太參選後，出任林太的競選顧問。

普通市民更加唔盟你事啦屌你老母有你份咩

屌你老味臭西何民傑

方便當選後清洗

想睇名單拉人地票走?